原來東方記者手上有時光機 唔怪得出新聞咁快⋯

7號果日已經知道9號下午4時53分有女子自殺
原來有時光機 唔怪得出新聞咁快

將軍澳酒店女住客吊頸亡 職員揭發報警
09月07日(六) 20:36

將軍澳酒店揭發女子自殺案。今(9日)下午4時53分，唐德街3號一酒店職員，發現一名女客人未按時退房，於是到房間查看。惟拍門良久無人應門，用後備匙開門進入房間，赫見該姓林(58歲)女客用尼龍繩在洗手間內上吊，慌忙致電報警。消防員接報到場將女事主解下，證實她已氣絕身亡。警方在現場未檢獲遺書，初步調查相信案件無可疑，正調查其尋死原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

哇，好心佢哋寫都寫好啲啦，錯漏八處

Diu

唔通閣下用支語拼音

定係個女死者係7號就死左？

依家都未到9號1653

push

單野係咪東方d做架

佢地又咁西利 可以預知既

實在太痴線了

屌你老母又預知未來

會唔會其實唔係58歲係18歲？

又有

推

而唔該留意返 依段新聞係係9月9號15:46分前發佈
（上面post開post時間前）
但文中案發時間係9月9日16:53分
即發佈新聞時間早於文中案發時間
某報已經唔係極快出新聞
而係直頭係佢報導既案發時間前已經出到新聞

咁再推論落去 會唔會依段新聞係9月7號已經寫定
而9月9號當日早左出新聞
令出新聞時間早於發現案件時間？

推！將軍澳兩位女士一定要沉冤得雪！

屌，又有呢啲

呢篇都係

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

依篇時間好似無問題？
但證明左左上角個時間係建立時間

未來人

幾時搞返個活動圍東方 解釋下點解可以時光機

好恐怖

綜合其他傳媒 警方接報時間係9月7號1653

東方幾點出新聞?

嘩屌

Tui

9月7日15:46前發佈
亦即係依個post開前
如果用電腦網頁版連登

推post啦
有Ac就推
尋求真相
由你做起

自推先

推啦dllm

叫你一齊推都做唔到
仲話時代革命？